[艾馬狗希狗start!!] 茅夫 vs 車

訓先 早抖

Cho有去喎

唔放cho算點呀

CHO傷?

出呢個陣已經冇藉口反煙了 全車一條心！！！！！！

Emerson
踢好D坐穩個正選

Emerson聯賽終於正選

球迷陣

沙狗係咪知odoi走唔到就即刻唔洗出佢

艾馬臣加油，用呢場永遠踢朗狗落後備

呢條反骨仔係要俾d顏色佢睇下，個陣蘇蘭基一樣雪到完約，就算之後去利狗到都踢唔起

可能比佢回一回氣呢
始終上場踢足90分鐘

Finally they removed the weed from Sarri’s cigarettes

留個靚名等ake+solanke鏟草

希望見到切後備出場
巴克利出都唔好出

直情係，兩日後又打

唔使再講 Sarri Ho ball

Sarriball

終於唔洗睇左路三廢

對面冇Wilson

完場笠埋佢返去倫敦

唔睇=fake blue

主場吧睇波

今場球迷場
再唔贏就仆街了

cho

cho 走啦

有艾馬神

但個skysports壞撚左 佢駁電腦播weblink 屌佢老母

好肥

Headshot

雷蛇

LINK呢

暈

對面一傳基本上都輸得

PEDRO

今季柏度成日上腳甩晒

如果帶波條友無咁獨
應該輸得
三個打一個雷斯

蘇蘭基

pedro做乜

頭先係咪佢帶甩波

唔交好on9

咁都唔入..

多左西瓜D攻勢差左幾遠

柏度今場想點

啲攻勢

華錫

柏度搞咩

asus今季係咪未入過波？

係

咁成個中場得簡迪識入波

17次 好運一半都入多8,9球

真sarriball

今晚無英國台播

最少多6-7分

個場好似好細

Sarri ball

英超最細

個講波佬夏殺都認唔到

冇左阿朗條左路順返

連安都無埋

有冇人用NOWTV 個APP 睇波?
禁入場波佢就黑我畫面彈番出去揀波個到

sarri ball j die all car dogs

原來岩岩神救黎

我車同門框真係有緣

Asus差啲開到齋

我無事

Pedro

今日pedro唔係好掂

重開app試試

西瓜俾人惡意推都無跌

咁on9 既角球戰術

Pedro 真係一時時

有冇ace

斜恩明顯高女人達幾班波 佢起碼控到波傳到波

今場好進攻足球feel 唔係9猜

前場逼得幾好

佢墜後分波做得幾好

有無Link?

成隊啪左藥來？
行軍速度快左咁多

佐今場D反搶幾好

柏度用心良苦迫沙利出 cho

今日柏度是未凍傻左

柏度今日好唔掂啵

安咁既表現 已經畀人嗌緊全族斷腳

越位？

撚有越

射中間

左仔今場打得好
真係逗住

因為柏度平時表現好 一場半場我地車全體原諒佢

又cut in 射 可唔可以比波中鋒

佐今日咁鍾意吊波長傳

pedro唔知nerf咗健康射

柏度呢d咁好意識既球員好難搵

有返少少身位+防守

女人達係咁比波佢 睇佢跌
西瓜唔跌就唔比

Pedro sub Cho HT

睇完AMPADU睇番佢真係好大分別

睇人仆街最開心

終於有左閘

Higuain 幾錢 我即貨金

般茅班人仲咁忍得住唔出腳

azp出球咁靚無人到

西瓜肯打1on2又打到 女人達 有比較真係差好遠

One two

西瓜抽埋去啦

odoi out

瘋狂彈彈波但無人射

西瓜明顯仲未夾到 未有默契

又越咩

射門制壞咗

屈9 kante bb offside

旁證係咪盲

屌 odoi 後備都無 即係安要表演

死人光頭旁證死全家啦
鳩吹兩次
屌你老母

屌你，無越呀
仲要比足總針對到幾時

on lun9

沙利波意識一流

球波唔係比 kante

旁證眼殘架

上半場快入波 下半場換安入嚟就難架喇

世三老遠都掛住畀波馬神
同朗狗好大對比

平安鐘

kepa number 1

嚇L死

Kepa

好彩對面廢

係時候著返褲

壓迫得好無腦
後防失晒位

差d又輸左膠個位

Bournemouth 咁都入唔到抵輸

akb準備剷草

屌

slk條傻閪
cho睇下佢咩下場

成班車迷j到一半差啲賴屎

Solanke

其實隊波戰術係咪得pass pass and pass

今場好危
但真係打得好咗

Now講波又9up 明明cho入一球

Azp

般茅好比面咁都唔比

Azp 健康射

azp射得咁雕轉既

on9係咁亂標波

對面禁區成7,8條友 咁易起腳咩

azp

emerson 好撚勁

唔好再諗住短傳入禁區啦唔該

azp其實拎角度拎得幾靚

成班都唔睇西瓜走位

一向都係咁

盤茅在踢十九世紀足球

做軌中鋒真係好難搵食

無理由猜到穿哂都和波啊嘛

好心比多d直線
成日見斜恩有位但都繼續短傳

陣間on9輸球反擊
或者死球

翼又係dup低頭自己去 有位就射左佢

呢種打法真係好on9
猜猜猜
一失波就輸反擊

D反擊球球攞命

點解成日覺得自己後防成日穿窿
人地就密到pk

雞扒愈黎愈穩 已經有種鋼門feel

靠 kepa 神救

西波

今場多得kepa

兩閘壓太前
完全係打2個後衞

所謂最強都係平場和

safari ball

一個拎波 其他企定定

妹下妹下都唔知踢咩

控球係咁踢㗎喇
驚俾人打反擊咪自己搓好啲同把握好啲囉

成日人多打人少 兩隻閘回防唔夠快

作客
深夜
週中

三大西波元素齊曬

雷sir d長傳準過史高斯

咁樣打保特都唔夠快la

pedro 換安入黎啦

柏度唔係好掂

失波之後回搶都唔夠快
鏝一失控球權即刻回身搶

起碼無安朗達

咪一9樣

夏狗

無安所以隊波咪踢得柒囉 柏度呢場似乜

今場冇得瀨冇得捉戰犯

pedro out

今場Kepa fc

半場好換走柏度

柏度呢兩場都

又話牙朗點廢點廢，
未一9樣

順左好多，有左正前同左閘，起馬唔會睇到燥

換柏度
入豬sir la

對面把握好少少最少輸緊一粒

柏度下半場整返球禁區外左腳抽射

暑假可能會走😢

希古恩掂波仲少過kepa

慘 簡迪同華錫都冇能力比直線 焗住要用夏神中間做波

快，橫掂有美國仔

快手換安出黎整球世界波搞掂佢算啦

贏緊控球呀

唔知點解真係好想西瓜恩入波，睇佢踢波有種好舒服嘅感覺，呢場佢做到好多控波回後支點回轉，可能我地以前嘅近兩季嘅前鋒真係太閪 ，係未有默契，期待佢會更好

西瓜睇落唔錯，啲走位幾好，有球走到中堅盲眼位，但隊友睇唔到

柏度完半場前果球出到閪咁，希古恩都拍晒手 好撚客氣

azp球左腳curve

一兩場差少少就叫人走

佢算係咁 呢球真係柒到仆街

大袋走硬？
名單都唔入

起碼冇假鳩咁唔流暢

Morata out左，Higuain in
Alonso sub左，Emerson in
Willian sub左，pedro in

咪一鳩樣

今場好似世三打cam
kante bb打右翼咁

西瓜起馬控到波，車仔前鋒不嬲唔駛快，hold 到波有射頭就得

冇安冇朗成隊波順左咁多都有人屌

入唔到波咪一鳩樣

熱狗losing

世三好自由 但係效果麻麻

安留、Pulisic黎、Odoi留，柏度仲有位踢

講明強留
緊係開始係史丹福做緊龍門重訓

左真奴廢到 幾球失位比人打反擊

老實講句都係同之前一樣鳩猜 只係猜得穩咗
對big six仍然無得打
對中下遊又超唔穩陣

熱狗輸緊

次次都標 鳩落腳
一推就過

高狗果球唔入真係難以置信

有好多球傳波都睇得好通透wo

自己都失緊分顧掂自己先啦

車區有條友仲話熱狗可以挑戰冠軍

中場完全唔射遠射，對面一定塞你禁區啦，鏝都搞唔掂

嗰平安鐘禁撚爆
反而艾馬仔呢場冇semi final咁sharp
西瓜我暫時睇唔到佢有咩用

自己禁區 成曬窿
人地就佔領禁區

我估呢場都輸多贏少

嗰場好吉

西瓜啲盤控 身體質素 onetwo 高質過達仔兩班喎

幾耐無見過車仔有控球型
前鋒

廢托

做乜車仔會5射5中
唔係有球中左楣咩

神救黎

慘

射中龍，個龍擋左再中

想打簡迪麻麻地
唔識出波企邊無用

門將批高撞楣嫁

dso 疤狗官宣完借阿狗 之後del post 做乜9

熱狗

成班屌到佢笠晒水

佐真奴除左射12m仲有咩用

記者話It狗出錯

再現plz

佐真奴防守=形同虛設

利狗都俾人逼和

根本比返個位簡迪踢
起碼兩三球唔會比人打到反擊

又俾king入波

on9

輸

emerson包撚哂

係咪on9

原來無讓左半場

又輪波

唉
係你哋先咁on9仲信sarri ball

熱狗輸緊 明明大好機會

佐狗包咗好撚多second ball又有好多tackle

sarri out

垃圾車

未一9樣

世三死撚返左邊未

成日塞入中間

熟識既垃圾車又返黎喇

左狗我屌你老母又走甩人

可以訓 我地完全破唔到大巴

上半場頭30分鐘都係 但之後d反擊就

又可以焦土

可以唔睇了

打你老母傳控咩

今場嗰陣都失分一定冇頭四

破唔到密集

打返以前幾腳簡單波咁仲好啦

DLLM 我想笑熱狗

淨係識傳控有撚用咩 sarri ball

對面咁密 又比唔到波西瓜

我哋仲好笑
上半場打到咁仲有人打j

又要靠安了

安熱身了

事實做車前鋒一定要識單打獨鬥

上半場真係進步左係事實

斜恩有出？

條左路未又係咁廢
世三又同西瓜係中間互塞

咁嘅人腳都冇前四 沙利死撚咗去啦

屌次次走靚位冇人比

成日話係mental issue 好明顯係tactical啦

只係0分去30分
完全唔係top4表現

西瓜唔走落黎根本無波掂 班友下下自己去

今週發生咩事

落後仲係後場猜..

Wtf kante

唔拉邊 點破密

kante bb

鳩傳 傳成幾分鐘仲係原地

傳到失為止

寧願你鳩射好過

kante 咁撚易控都控成咁

屌！！

Kante

太耐無打 進步 30 分要打陣

沙狗躝未 叫簡迪做分波

難得perdo比到

換撚走柏度啦

閪波
成班都發緊夢

訓

究竟幾時先比返個位簡迪踢

唔轉邊唔1 2，點破密集呀

右邊出波閪撚到

ake

西瓜仲衰過包輸牙衣

反而覺得換豬sir好d

識閪sarri ball咩你
我哋贏控球咪得

安

換走pedro啦

下季Ake<>Luiz

ake azp

牙茄堅勁

都唔係太差 簡迪個球佢比

你問下斜恩覺唔覺悶

雷sir

終極炒車

……

又要寫野

望下我個名

屌west ball

20 88

雷斯

崩盤

雷sir終於爆

俄羅斯練膽大法咁，明知佢會爆，但唔知幾時爆咁解

小雷子

好波
輸得

no eye c

殘存亦沒路 兵敗如山倒

雷狗

電欺

干地：咪一鳩樣

炒撚左sarri條廢柴啦
教埋d閪波

炒啦 忍夠

豬蛇

球迷陣喎

sarri out
乜撚野戰術黎
試左成個上半場鳩出波 唔work就好心轉打法啦

今年一定冇頭四
今季可以唔睇

沙蛇雷蛇又玩焦土輸般茅

焦土派支持輸多幾球

雷子逆境波 爆炸機率九成

沙sir又焦土

odi h9 out

好過女人達？一腳都無射過

又係般茅開始

無前4理撚得你哥迪奧拿，都要炒架啦

留名等睇一出基奧特就唔出高波

球迷陣都輸 執左車佢啦

雷斯真係雙面刀

又係深夜西波

得沙皮呢d爛打力量型先岩車

巴西雙廢幾時死呀

有走位冇人輸送點撚樣射？

點解我要起身睇呢啲西波 好地地訓咪算

差啲又一球

屌你老母 反cup乜都得呀

今日先有人話沙蛇開發luiz

咁達都有走位 係射唔出姐

以前就係 宜家真係邊個都死 都唔交

球迷陣竟然搞成咁

今季有無反cup過例子

立明你班球迷都係唔識波呀

#cfc fans booing #Sarri's substitution of #Higuaín. #Giroud on instead. 'You don't know what you're doing', sing the Chelsea fans in the away end.

沙利好勁？

走完位繼續pass pass and pass有撚用咩
場場贏哂控球
比個最佳傳球獎你好唔好:

算鳩數啦... 成場波踢橫傳後傳做乜鳩

開季打卡迪夫

所謂球迷陣咪又係打機用既陣得個up字

廢到

睇吓沙狗post match又賴乜
又賴mental？

咁都唔越位?

卡迪夫城
但係係季初世三好勁嗰陣
而家唔輸多粒算啦
場場都係咁
一定冇頭四
頭六都偷笑

最後25m 遇到問題

球迷陣都輸 Sarri 同球迷都 out

講咩冇鬥心
根本個戰術就鳩場場係到pass pass pass
練波只係練短傳？

開始反沙了

屌你老母所謂教進攻只係推曬d人上前場比夏狗打天材波

夏狗含撚=成隊含撚

本身都幫佢兜兩閘拉唔到邊先攻唔到，今場拉撚曬邊又係一鳩樣前場企定定無配合

仆街含家剷啦煙狗

逗住型中場 又逗唔住

教意甲英超真係唔同

I am happy (冇失波時間）
but I am not happy(失波時段)

唔爭在試埋雙前鋒陣啦,西瓜加基佬

btw可唔可以公開吓沙狗喺本薄仔寫啲乜 好想知佢巾咩tatics

Pass pass pass

西瓜都比埋你，沙狗仲有咩籍口

炒撚左佢打返防反啦
賣茶起家 無端端起去賣酒

西瓜前場係同世三有做下撞牆 但無下撞到

借咗西瓜俾你啦沙狗 你仲想點呀屌你老母

一落後就閪

有乜理由半場出嚟仲廢咗

係賣既酒有問題

由day 1都已經唔睇好sarriball
見到隻佐狗都唔開胃
沙狗教埋呢季好快撚啲lan

上半場後段都輸好多反擊
多得kepa先冇死咋

又話sarri ball 進攻

入得少過干dad 連防反都無埋 點入波

又無遠射 斬燒味又廢[/url]

心態真係西到冇人有
十足十打工仔等6點打卡閃人

贏一粒又咁踢

和又咁踢

輸一粒又咁踢

換人位換位

搵我教都得啦

安仔真係學唔乖
比人攬下又舉手企係度
一陣又唔吹比人打反擊就大獲

h9 out

撐斜恩班垃圾繼續撐

D問題場場都一撚樣
真係講到口臭
可以直接copy今季第一場失分果場嘅問題出黎

仲今季，根本沙利呢d垃圾波就係一擔砂糖一擔屎，贏兩三場就輸一場，贏又唔係贏得清脆

獌狗熱狗班球員班火點解我地冇

又3粒，正

佐真奴下下有波到就彈比隔離果個跟住企撚定做指揮真係好撚難頂

好波

3-0 爽呀喂

兩隻閘落到底出波 其實中間都係無人攝 咁有咩用

真係深夜閪波

訓了唔撚睇

可以換邊個教呢

3:0，

人地防反輕鬆收你皮啦沙狗

又係3:0

玩完

屌 又係茅妻 又係深夜 又係30

又係三球
今次係咪焦土

456

一模一樣

屌好撚廢

daddy回家

對面D反擊勁到仆街

唔焦土都咁廢

唉呀 沙狗話焦土

有無機會打破干sir紀錄 但干sir有一粒

唉，一鳩樣 想訓都訓唔撚著

大炒吧

唔好講咩乜鳩黑暗兵法
買人

笑死人咩沙狗

456 拍拍拍 456 拍拍拍

佐狗收皮啦

上年又係差唔多時間輸般茅

最撚仆街係夏狗條垃圾，成場唔知做過乜鳩

話過請肥賓教好過，
高下立見

我day1都咁講
俾人負評到仆街

支持入多幾球炒鳩沙狗

買 c 朗都冇用啦

咁踢都唔知踢咩鳩

個時比般茅炒都話打少個 而家諗唔到藉口

人地呢啲就叫戰術啦屌你老母 淨係識猜傳猜傳

熱狗個場d人仲吹奏佢

又係俾呢隊波大炒

你話要西瓜,西女人點都死左比你,好嗱有無改變到呀沙狗

好多day 1預言家呀，叻撚到呢屌你老母

一陣又比啲佐迷話鳩你地球盲架喇

未一9樣
果班成撚日話干狗焦土既有冇野講下？
今之沙狗又焦土呀？

呢個陣容要同阿狗同分

喺我地射極都唔入

應該早d換切入黎

踢得咁西有邊隊炒唔到我地
而家仲心淡過上年

夏神走硬

沙狗係咪又玩緊焦土呀

巴卡debut打熱狗d人都吹奏佢做新普巴

D攻勢都唔入肉 防守又唔好 人地兩三下反擊就收你皮

屌你見到雲加隊阿咁 瘋狂鳩猜

今次失敗的話唔洗旨意再有教練plan a俾你

仲叫佢吾王添

又射極唔入啦

淨係一樣，角球永遠斬近柱都唔知做乜啦
打左半季喇，淨係入得一球角球，仲要唔係斬近柱

咁都破唔到蛋

笑撚死人咩沙利
Sarri ball
Mark住左仔就打唔出

今年輸防反都輸死

有好撚多戰術架

今場已經一巴一巴車你沙狗塊面

事實英超踢進攻 防守點都要做好先 猁鏝都係最佳例子

人地兩三腳傳到去前場，你老母沙狗條肥鳩就話要用佐狗呢件垃圾短傳上去 除左講好波，真係唔知講咩，屌都無氣

可以向左

向右

向後

向龍門都仲得

屌你老味佐狗比返個位簡迪啦

in 沙SIR we 7

試下搵高華錫打左狗個位啦

成隊波冇人放到killer pass
又冇人傳到中
下下靠世三自己去
去到咪贏去唔到咪輸就係咁簡單

夏狗幾時仆街死
季中開始踢左乜出黎

切仔入左黎又係塞住係中間

完全睇唔到佐狗係今場有咩作用

以前干地都仲有教角球戰術，好記得有好幾球都係角球入，cahill都入唔少

輸反擊

密防即收皮

唔係佢 季初開始輸啦

miss conte

撚仔黎教啦 輸都冇咁嬲

真係仆街嚟
走就季中走啦
個心都唔喺度鳩踢

利狗所謂既執防守只係用150m買左2個人

講到尾防守係球員能力>體系

雷sir既防守大家心照啦

根本佢平時踢得幾好都好 你都知佢總有一日會爆

關咩事
到時咪轉mark華錫
一樣攤左
隊波除左靠世三個人突破
就係靠個防中開始做第一傳
一mark實個位就唔順

d second ball 彈落自己附近即刻指其他人去

佢就縮

佢真係鳩踢而家跌出咗前6喇

今次沙狗可以賴d咩

屌你老母，唔好比我批中沙狗條撚屌聽日肯定話mentality有問題，又話唔夠信心之類又一場，兩個禮拜聽一次，不如請我做，我英文應該好過沙狗

人地要講意大利文呀

今季已經起碼幾球係輸雷sir一個

錯過了你我仍期待，錯過了你更懂得愛

重金請施丹算啦

下年有咩教練人選呢

無牙朗，條左路未又係死

熱狗嗰場三球都係佢
經典

咁中場搶波效率都唔低 猁最興中場搶完分兩邊打個快 個d咩韋拿老母 米拿 個個都好跑得

仲用哥一黎幫沙利維護話要磨合
打左半季有多完全唔見得佢有去嘗試改變
季中始終要買舊部繼續run佢套波

miss conte, our second best coach of all time, just below mourinho

佐狗冇人拍佢咪又係一鳩彈個波比附近最近果個
唔走位做指揮

成班廢柴咁
人地一推就過

講到尾，成隊波根本就係hazard ball

夏狗含=成隊收皮

最慘就係佢含撚個時都係照舊佢個種上腳唔走位既踢法阻撚住個地球轉

今場唔可以完全怪得佢
兩閘上得太前 下下4打2

垃圾波 決定提早離場3分鐘

Azp今季啲傳中 不如企返後啲好過

根本佢就無plan b
點都係得果套

但華錫跑動 防守效率應該好過左

vvd1打4都未驚過啦

直接承認佢唔係世界級中堅咪得囉

下半場有冇射過波

寄望熱狗一齊輸

比人射就有

本來諗住睇埋佢，睇下入唔入到一球
見到韋利安最後個下，吊左一聲，熄電視！

咩戰術都冇用啦 幾下就撚到雷狗爆幾球

熱狗輸又點
我地包硬保人頭四

般茅咁順利打反擊 中場截擊力低都關事

哂鳩氣啦
追咩熱狗
睇實後面阿狗同獌都追上黎
做撚定6弟啦
下半季d強強對決好多都仲要係作客

點解可以抖完出返黎踢得仲西左

本來而家最撚好機會過熱狗
點知無傷無病仲柒過人地
算把啦，同阿狗同分喇，玩完

係咁架啦打Sarriball就
推得前咪咁 Boas年代西波

棄用佐 唔試點知唔得 沙狗死都唔肯變既 季尾應該都炒得

‘I am extremely angry,’ he said. ‘Very angry indeed because this defeat was due to our mentality more than anything else, our mental approach because we played against a team that was far more determined mentally than we were and this is something I can’t accept.
罐頭文

沙利等陣都出黎講係mental problem

做好自己先啦 人地咁嘅人腳都連續幾年前四 我地咁嘅陣都踢成咁

屌，而家好炒喇，比我睇半季正常足球好過

人地打主攻就壓住人踢 我地？

正常 kante仲前過西瓜
無防中 無兩閘

冇辦法，呢啲波一定要有雷狗/艾比奧爾呢類，慘得過vvd呢啲世界級既垃圾車想買都買唔到

係，雷斯炸彈黎
全場逼住佢等佢爆就得
就算唔爆，啲進攻都由佢開始，等於斷左成套進攻

根本係套戰術有問題
賴咩球員
又話唔用達安郎要勁d
睇撚過

沙狗比人炒都唔會棄用佐狗

輸1:0都好嬲
輸到3:0已經係

差d4粒

熱狗又追翻
我地隊西波

比人炒左咪再帶契仔佐去新隊踢

獌失分 熱又可能失 但垃圾車輸哂3分

中場截擊力都無用啦
人地一交就直接對中堅
班中場上晒去，根本可以唔經中場

差d 40

4粒

40 shit

要幾多球出聲啦

4:0
456 456 456

任頂唔嬲

4:0啦 迷沙點睇

1:4兼打少個都比人屌焦土

咁0:4係乜

不如整夠7:1

輸埋得失球冇頭四了
今年有冇頭六？

kepa 無一球有反應 今次j 唔落了

留名熱狗絕殺

焦土撚可唔可以出聲話我知係唔係又焦土緊？

打返雙防中算鳩數啦 打乜柒sarriball

第一樣野換走佐真奴pls

On9唔係kepa上半場輸左啦

咁輸法 好易打沉士氣 2月點頂

阿朗：唔出我

雖然應該輸到六球

沙狗死都唔肯變下個中場結構

沙

On9 上半場冇佢收左皮好耐啦 有冇諗過係邊個爆到係咁俾人中出

車仔皇朝正式結束

施丹

球迷陣玩完，準備見返A3

輸得太多真係開始覺得好撚好笑
場場失波都好似倒模咁

炒未呀

干地都無咁柒

唔知沙頂唔頂到今季

柒過焦土

輸到咁撚樣都可以拎朗出來笑黎自我安慰

我覺得佢真係會俾人炒

皇朝?

真心唔關kepa事

球球都空撚晒比人任射

conte係真係無心水球員先咁，你老母沙狗仲可以賴乜撚野

王朝幾時王過